請問香港機場有冇Western Union?

pish

冇呀

好似有
聽聞D菲律賓姐姐成日用

Travelex有西聯service

大定有冇研究過西聯俾錢點先最平？

香港郵局同找換店都收 10% 手續費。

非佢個網講15蚊港紙。

要 Visa 上網俾先最平。

5 Western Union also makes money from currency exchange. The Transfer Fee quoted above is calculated for an online transaction done today. Fees at agent locations may differ from online fees. Please click to find an agent location near you to obtain a fee quote.

我打過去西聯問，佢又話一樣，實際係間間都唔同。

網上最唔好係冇得指定貨幣。

我滙去俄羅斯，一定要我揀盧布，冇得揀美金

對家又 mark up 咗盧布個價。

結果俾多咗錢，最後見對家係又轉番美金提款。

最古怪係信用卡公司似冇當透支，手續費都冇。

齋食匯價？

個匯價差價都冇 2％喎，又唔似有收對家。

機場酒店有間外匯既應該幫到手

機場郵政局

郵局可以滙款

佢係要收錢

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件